【拿卡鍚迪非我們的人】阿仙奴17-18球迷吹水區 CLXXVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

拿卡錫迪已經係我地既人

打撚死你呀

又燈

topic好無新意姐

燈唔到 拿卡不會來

yes

咁易諗咩

紐西蘭rubbish到

next goal

雲加

睇到扯左...

雲加眼光

John Cross‏ @johncrossmirror
Frustrated Oxlade-Chamberlain's future in doubt as Arsenal drag heels on new deal

Pablo‏ @AFCAMDEN
Hear to the contrary that everything is agreed with Ox and the club.

張伯倫

一炮過續多幾年

塞爾維亞

點解唔係歡迎c朗

ARSENAL LOOKING TO LAND NIANG

Arsenal are looking to beat Everton to signing former Watford winger M'Baye Niang, claims the Hertfordshire Mercury.

The 22-year-old played 11 times for Watford on loan last season but did not want to make his move from Milan a permanent one.

The Gunners have now stepped up their interest, though Everton were thought to be in the lead for his signature.

呢件真係咪搞
son no goal之流

The flip flopping about AOC is hilarious. 6 months ago he had gone backward and HAD to be sold, not god enough. Now he's vital.

LM

Wenger is an admirer of Lacazette; in the past Arsène hasn't thought he was Arsenal level but now believes he is. [@LaurensJulien]

Because Arsenal are playing in the Europa League now 😂

呢句真
覺得佢唔夠班

Olivier Giroud – 2016/17 season.

17 starts + 23 sub appearances.
16 goals ⚽
6 assists 〽

Underrated. 💪 #Arsenal

唔覺有 underrated 喎

其實呢個數據都幾勁
後備黎講

我睇開季都係得隻哥斯拉

開季輸波咪買囉

有冇人好唔想基佬離開阿仙奴

利申:迷基

隨時三場一分
和李城
輸史同利

我估0分
阿狗開季第一場例牌輸波

咁都空炮 mirror垃圾source

睇定d先
到八月都係得隻哥斯拉就應該真係得一分

唔覺有強援就拎多d分 講呢d呃自己

又偷偷地反雲

Belotti同我講佢發夢都想加盟阿仙奴

降左班

咪害人啦

我不曉得 我不捨得 為將來的難測 就放棄這一刻
Yoga BB

c朗肯簽約未?

我有朋友係阿仙奴做文職 佢話呢排成日要開ot 準備文件

唔黎係佢既損失

辣殺

你朋友係卡蘇拿？

邊撚個c朗啊
智利c朗？
英格蘭c朗？
尼日尼亞c朗？

感性唔想，理性覺得佢想要正選都明白既

我係林宥嘉喎～

迪布治

屌你俄匪咁都開唔到大

有無話幾時比人炒

size not match

你可唔可以黎多d香港

ok

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
ABC | Mbappé has made it clear in the meeting that he wants to sign for Real Madrid.

ABC | Mbappé wants to go to Madrid either this year or in 2019 after spending a short loan spell in Monaco.

包皮

All in laca la diu

好野 終於唔洗丁

laca lemar seri
leminar j video

咁就要轉目標all in喇

正確選擇

ABC | Monaco now have a decision to make: either accept €100m from RM or sell to the highest bidder (PSG with €130m).

ABC | Monaco have offered Mbappé a new contract that expires in 2021 to maintain the fee as high as possible.

咁賣去皇馬啦似係
包比一路順風

咁立刻艷價買morata啦
買唔成都可以拉高曼聯個價

但我記得abc好流 冇其他sauce?

矛

空穴來風
已經著返條褲

skysports先叫可以聽下

daily star水平

外國版tvb

作為阿迷
竟然咁早除褲
對巴打你好失望

belotti la, 好似好過laca

面對那反雲未退後 今天的伙伴是拳頭 每段人生亦戰鬥 得冠會是前奏 👊

Cech (Captain)

Chambers Mustafi Holding

Chamberlain Xhaka Wilshere Kolasinac

Walcott Ramsey

Welback

5冠王指日可待

Spain U21 XI vs. Macedonia U21: Kepa; Bellerín, Meré, Vallejo, Gayá; Llorente, Saúl, Denis; Asensio, Sandro, Deulofeu.

U21黎

Cech

Chambers Mustafi Holding

Chamberlain Xhaka Ramsey Kolasinac

Wishere Walcott

Welback

成班2018直接打世界啦屌

一億歐 買強化版基佬

FK³‏ @fkhanage
Not sure where all the speculation about Giroud has come from but in any case, I wouldn't want to lose him. Great squad player; our plan B.

唔買強化版唔通買弱化版

呢個陣應該同拖肥有得打既

Agger with this

空炮

一億歐 冇CL經驗wor

我地反正冇CL打

3後衞用夢遺仲好

你點知佢係咪水貨

買左咪知

morata都唔洗1億 又係大賽球員

阿狗買錯1億貨 之後幾年都拎唔到前四架

plan a都未搞掂理撚得個plan b咩

d錢又唔係自己 使同爺爺慳咩

多謝域視

Sleep is for the week

早抖

禾刀頂吳順了

起身了

起身就打文啦

個市無咩更好選擇la

奧巴美羊

其實有得揀，我覺得奧巴馬羊仲好過拿卡錫迪，但係是9但一件都已經好好丁，預左麥包皮無機會

Gunners legend Patrick Vieira has told @ESPNUK he believes there is no better person to manage Arsenal than Arsene Wenger.

Wenger on formation: "What gives players confidence is to play in a system they are used to. They find each other, it creates connections."

Wenger: "I moved to a 4-2-3-1 because we had players like Özil, who is not really a striker or midfielder. The system balances qualities."

Wenger on 3-4-3 system: "Recently I moved to a bigger protection in the centre. I felt we were exposed too many times in direct games."

Alex Oxlade-Chamberlain is frustrated with Arsenal because he's still not been offered a formal deal to extend his contract. (@JWTelegraph)

班高層唔撚好去死，咁都唔快手續，只係同個死老野續，屌哂佢地老母，死左都再掘條屍出黎屌

JWTelegraph

Gunners legend Patrick Vieira has told @ESPNUK he believes there is no better person to manage Arsenal than Arsene Wenger.

Vieira: "He shouldn't (leave Arsenal) because I don't think at the moment Arsenal can find a better manager than Arsene, honestly."

Vieira: "To replace Arsene will be tough, it will be really difficult, and I think that is something that you have to plan."

Vieira: "When you look at other clubs around, when you look at managers who stayed at the club for years and years, it is not easy at all."

想返黎就奶晒袋底

知道佢最後一份約，個個吼住爺爺個位

佢自己帶隊帶得ok

NYC咁好陣容未又冇冠軍

美職冠軍講"操作"

Despite having just one year left on his contract, Arsenal are set to demand more than £25m for Oxlade-Chamberlain. [@TimesSport] #afc

呢d source 睇下算

可唔可詳細講講點操佢法

純粹講管理，成績次要? 好似雲加咁?

假波啊

#BREAKING: Darren Burgess is set to join Arsenal in a bid to improve the fitness staff in the club.

Arsenal are 'very close' to bring one of the best Fitness and Conditioning specialists to the club.

Golovin for Russia felt like an odd man out. Technically gifted midfielder in a team that has no interest in possession.

隔離轉會post吹緊daniel alves過英超 Ff下買到都正 貝貝打唔足成季

Everton ready to smash £30million transfer record to sign Moussa Dembele

愛記仲積極

very close
一陣連體能教練都險簽

乜水牙

住烏加錢換拿卡
下年歐霸都冇得踢

識佢老鼠 唔好黎牙

早晨

幾時死

等你出文先

咁你幾時出文

比利連不滿拉舒福特缺席U21歐錦賽

阿仙奴守將比利連不滿曼聯前鋒拉舒福特告假，缺席U21歐洲錦標賽。

好似話世界最知名fitness之一

好似爺爺其實都唔想佢踢 指桑罵槐

18歲去皇馬既下場

條路自己揀

又要麻煩阿寶

其實過兩三季降價黎阿狗仲好
一陣係阿狗踢得好又嗌住要走

有冇得操到13拜仁多蒙特個level

Professional Career
2013 – current Port Adelaide Football Club (AFL) high performance manager
2010 – 2012 Liverpool Football Club (EPL) head of fitness and conditioning
2008 – 2010 Football Federation of Australia head of sports science, including 2010 World Cup with Australia.

佢得
雲加唔得

外國胡師傅

真
咩國藉我都唔撚知

健心健身

大大個人版你睇，唔好話挪威神童，伊斯高呢個歐洲金童都坐左一兩季

健生，生命個生，養生個生

比d掙扎佢

最知名垃圾？

踢得好走 皇馬買就會double比你買

U

高質會員

多謝提供笑話

Yes

件衫琴日寄左黎 冇人係屋企 又要自己去郵局攞

Arsènic‏ @Lexus7Sanchez
This is really an exciting addition, look what a @PAFC fan had to say about his influence (credit: reddit)

包皮連親生daddy都唔認

都好啦。終於黎到

佢跟本由頭到尾都冇諗過爺爺，
皇馬 留隊二揀一，係爺爺以為自己有機會，
人地派張好人卡仲係度傻等

不能只有我看到

屌樓上女友

屌上面放肥婆圖

樓上屌條女

吊你老母咩

你肯定真係要屌?

吊你啱啱上水見到咁嘅野

屌樓上

講還講.....

要多啲相

已射thx

雲加簽C朗收晒反雲皮

Heiba我屌你個仔

唔洗多謝我

好野要益手足

鬼唔望佢個仔第時食欣宜

好波

食軟飯

pro?

最近迷贊黨都痴左

垃圾黨不嬲痴

屌你個仔

考試到6月尾，7月條女黎，唔知幾時先得閒玩

萊斯

C朗返曼聯？

橙

C朗話要走姐
冇話返曼聯

雲加用兩億買佢啦

有咁少咩

違約金10億

驚佢老味

so what

拿子考完試之後好撚串喎

未完呀

考貢耐=.=

Wenger’s 3-4-2-1 – what’s good, what’s bad and what’s to come…

雲加父親節快樂

阿狗po貢多位爸爸父親節快樂😛

Our 2017/18 Home Kit launch will take place in front of Kings Cross Station at 08:30am on Wednesday 21st June 2017.

星期三宣佈簽幼幼

認真咁買法勁過得個lkk

阿仙奴之父雲加

之後新婚之夜坐爆老爺，共赴巫山

一陣先睇

咪撚阻住人開工啦屌你老味

Goal has taken a look at the clubs who could possibly be in the race to sign the talented goalkeeper, with the likes of Real Madrid and PSG likely to be at the front of the queue..

ARSENAL

Arsenal have the finances but perhaps not the dire need to sign Donnarumma at the present time, with Petr Cech, even at 35, still capable of at least another season at the highest level.

That said, finding a long-term replacement for Cech will need to be a consideration sooner rather than later, and given his age and potential to be one of the world's top goalkeepers for years to come, Donnarumma certainly ticks all the right boxes as a potential heir to the current Gunners No.1. Whether Donnarumma would be interested in signing for a club who have struggled to challenge for major honours in recent years is questionable, though.

我以前中學考試period三個星期 中三考成十科

咁你一陣先回啦

sor

包皮咁串嘅

Osman‏ @OsmanZtheGooner

Wenger won't bid for Ronaldo this summer because it will distract Walcott's growth at the club.

一上黎就見肥妹圖，阿po垃圾到呢

撚狗咁撚

又有人攻廠

有人攻廠咩
我睇唔到既

又係依條傻鳩

Arsenal's Alexis Sanchez doubtful to play against Cameroon after spraining ankle - Chile coach Juan Antonio Pizzi

Alexis Sanchez is a doubt to start Chile's Confederations Cup opener against Cameroon on Sunday after the Arsenal star sustained an injury to his left ankle in training.

你有反應佢咪仲高興
當無人理佢佢就無癮

老爺 不如我地...

抵啦
背叛老野下場

呀!!!!!!

隻狗係獌Po都俾人block

係時候到你

你再唔出文都就黎比人扑
欣直岩哂你

ARSENAL ENTER 'ADVANCED TALKS'

Meanwhile, Arsenal are hoping to seal a deal for CSKA Moscow midfielder Aleksandr Golovin, according to Sport.ru.

A bid for £10m has been accepted though the 21-year-old would either remain in Russia for a year or move to Hull City on loan to link up with former manager Leonid Slutsky.

簽呢件老野實比人屌死

去寵物台唱啦清

保蛇

好撚正

poba

新手足 有咩要注意

Mk躝

死開啦短撚

篇文好撚長牙

條撚太短，唔受你玩

星期日無j news喇應該
班老外放假唔會開工

屌你老母，買d正常少少，成鳩日簽廢鳩

大家對我有啲誤會

lemar seri laca la diu
防中咪買lemina

仲要簽完返黎係借比人

短撚 on9 mk

刀龍子

無咩j news 牙，有d news 反而係張伯倫

熱狗射撚滿黎左屋企樓下 開攤檔

元朗？

落去問佢比陳雲叫做更生人士有咩感受

呢件幾正wo
雙槍中場

咁撚樣冼鳩手足

平平地簽黎玩下

買完又咪出藍斯 渣架

問下佢整月餅有咩心得

初龍係咪係到牙

女

陳晚聽仇思達笑死，熱狗話更新人士

又係瘦仔

山狗個樣

米八召喚

留名花生

Former Liverpool fitness coach Darren Burgess will join Arsenal after leaving AFL side Port Adelaide, reports @theTiser.

又咪廢 老野都唔練體能
拖舟就話左比你聽體能既重要性

唔練就唔請啦

有無名

做樣牙
世盃果年又咪話簽左世界級fitness定軍醫
又咪貢撚樣

咪又係得卡蘇大傷

條德國佬咪幫到臭燒囉

正過Charlie

係咪無j newsss

星期日放假牙

系日本牙-.-

diu日本妹屌到佢地叫二姑

原來日職幾好睇

不要輕易的擔起迷雲這個名稱，但是！從你鄭重的嘴巴裡一字一句的說出你是迷雲的時候，就請一輩子不要放下。

雲加，光是聽見這個名字都會心痛

雲加經歷了多少的痛苦才爬到了今天這個位置

雲加最痛的時候不是被反雲狗攻擊的時候，是被迷雲背叛的時候...!

被最愛的迷雲背叛的時候，被曾經的一生一世背叛的時候!

所以，請你好好的想清楚再說出我是迷雲這一句話好嗎

對於很多人來說那只是一句平凡不過的陳述句

但對於雲加來說

那卻是一份幸福的誓言!

所以，請你仔細的想清楚以後，再跟著我用最純淨的心、最堅定的心、最認真的心說出

“我是迷雲！”

我是迷雲！

等聽日

1dd 有d隊好悶

最勁個個出左國,係差d吸引力既

宮市型仔左

之前有張相肥咗好多

大姑媽

其實淺野都幾樣衰

加力sir有無同雲加做節

氣氛好正

架仔好多都好型/青靚白淨
點解佢個樣生得咁猥瑣

李嘉誠又派錢益新西DSE考生 明年擴展至屯門

Sky Sports News HQ‏ @SkySportsNewsHQ
BREAKING: @WestHamUtd are trying to sign @Arsenal striker Olivier Giroud - Sky sources. #SSNHQ

算撚數啦

迷雲五虎 各有痛苦

短鳩力

短鳩

另一個卡路爾

頂死阿狗

山齊士換C朗

收爹啦

屌你老母，邊撚個係荃灣著住件日本國家隊波衫影Asano

木村里中睛

英超點會賣

巴打都幾大份喎睇落

西咸個個前鋒都想簽架啦

人地吾認雲加做老豆牙

簽到既可能性低過中六合彩

中游波咪驚下游囉

父親節唔認老豆

死撚開啦西咸，屌你老母

呢個真

人地豬腦都話想留低爭冠
爺爺你咪賣呀

前提係唔使坐板

個血精post好撚痴線

雲加做野洗唔洗你教

Ted Knutson‏ @mixedknuts

Whyyyyy would this Sander Berge kid be linked to Arsenal?
Hrmmmmm

19歲挪威中場

當年都賣過龍格堡去

唔見左粒三角制？

丹尼巨接班人

好似係防中嚟,少d唔緊要

習思廣益 FA FINAL印邊個
唔印A7 O11

迷禾

1 wenger

成日甩波

我都冇印佢

不了

W10

垃圾

Arsène's Son‏ @hughwizzy
Arsenal have strengthened their backroom staff by appointing Port Adelaide's Darren Burgess as a new director of high performance.

Burgess will oversee all medical, fitness, psychology & performance analysis at Arsenal; he will report directly to Wenger.

屌你老味請件垃圾返黎做director

直屬老嘢

W19唔係垃圾

又唔係請你

搵我既話英超要改定名做阿超都得啦

希望r霸抽到

黎多次4:3光榮出局

ha

浩頂

y 個件係垃圾

個cv唔是好掂咁啵

其實都係求其揾個人做雲加條狗，
邊個最狗咪邊個做，
同cv能力冇關係

W10/W19
多傷姐，成班未咁撚現實，太子擺明係好波

請個塊鋁返黎

100k養文員
出唔到場 識飛都無撚用

West Ham United are reportedly interested in signing Arsenal striker Olivier Giroud.

Ching sick ball

就係要請冇能力既人,咁先冇人challenge佢

如果佢點都要正選就放啦 冇位俾佢打
同埋佢打後備勁好多

猁終於簽到人啦

agger
過埋下季就得返一年約,賣到個好價都ok

賣唔係問題，但雲加手法一向係賣左先，
之後先再揾人買，人地高價佢又唔啱，
到最後求其買啲Perez返來頂個位，
唔喜歡就再隊內提升，
咁不如一開始強留基佬

覺得唔會賣

奧斯卡陰濕到

足球改踢60分鐘

千雪BB

on9

續左
2020 先完

yes u

仲減左人工

係咩

big big

好似減左一萬定兩萬

Telefoot: Liverpool and Juve are in the mix to secure the signature of Monaco's Thomas Lemar.

唔好賣自烏啦
西咸要人賣 perez 比佢地

買非洲仔慢慢玩飽佢

西咸好似喺冬季報過價,不過阿狗reject左

千雪

同淺野好襯

之前差幾m 終於傾掂

六日子老婆真係有左

West Ham are working to try and sign Olivier Giroud from Arsenal this summer. [@SkySportsNewsHQ] #afc

比利記買左就橙了 呢度好多手足丁過佢

Photo: Donald Trump's 11 year-old son Barron, wearing an Arsenal shirt while playing football at the White House yesterday. [@danasdirt]

Arsenal majority shareholder Stan Kroenke donated $1m to US President Donald Trump's inaugural fund. [Independent] #afc

有冇手足認頭

死利狗簽salah咪算 唔好搞串個party啦

非洲盃

Arsenal are appointing Darren Burgess as new director of high performance. He previously worked for Liverpool & the Australia NT. [Various]

Burgess is regarded as one of the top fitness experts in world sport. He will control medical, psychology and performance analysis at #afc.

Australian Burgess will oversee all areas on the technical side of the club apart from scouting. He will report directly to Wenger. #afc

聽講係2B嘅

陰公 成頂綠帽

比雲加搞緊

The 31y/o is part of a long list of attacking players that West Ham want, including Kelechi Iheanacho, Michy Batshuayi and Henry Onyekuru.

老西都唔好賣

西咸年年個list都長到仆街

Arsenal are trying to sign Mbappé from Monaco as well as Lacazette from Lyon, leaving Giroud's future at the club uncertain. [Sky Sports]

唔通好似死老野咁唔買人

咪得個list 最後乜都簽唔到

轉個新場以為自己係大會

會徽加左"London"擺明想向倫敦一哥進發

我要買Boelotti

最後咪又係買一大堆二打六

自己挽FM買啦=.=

自己開新save買啦

fm入面belotti巧難用

唔識呢個人

我買lacazette比你
加隻Henry onyekuru

放個艾卡邦比佢

我要買Belotti

踢左一季英超都入到廿幾球既
不過打極都係得3星半
FM D人唔識波

我要買Balotelli

我要買Locatelli

貢夜刀9c=0=

我要買Luca Toni

我要買 Lucas

阿狗咪一樣

巴西四寶?

我要買Lulululu

見boro market附近酒吧有班西咸迷舉緊giroud紙牌

利申 英國撚

有卡路爾仲要住烏做乜其實

打雙塔

西咸呢隊on99 主場比利炒4蛋

依家只係簽左一個人？

哥列迪巴半場然波

中超

唔好咁痴線 前6得鏝鏵簽左兩條友

Alexis on his routine: "I am very professional in what I do. I respect the need for rest, I do not go out much, I do not eat out."

Alexis: "I stay at home. Talking to my dogs de-stresses me, we also go out for walks. All this helps me a lot to play in every match."

山狗教隊友如何保持良好狀態

Highest conversion rate in the PL 2016/17 (10+ goals):

Giroud [35.3%]
Mané [34.2%]
Llorente [33.3%]
Kane [32.6%]

[via squawka] #afc

又省得幾準喎

毒撚波牛
其他啲隊友點得丫，留喺企就有個靚老婆/女友扑，扑撚到腳軟仲仆街

山狗只為足球而生

ibra話扑野保持良好狀態

山狗隻狗

Alex Oxlade-Chamberlain only has 12 months left on his current Arsenal deal

Winger is growing increasingly frustrated at the lack of activity over extension

Oxlade-Chamberlain's frustration has thrown Gunners future into major doubt

Liverpool, Chelsea and Man City are among the clubs watching developments

山狗唔係偷影同條女扑野所以分手咩

滿足唔到條女所以分手
佢ex話我知

新謝拉特

因為山一招

稍為有少少粒都唔續

佢成日屌緊cup返大位先射

唔覺有咩問題
唔通好似阿狗d人咁鵪鶉比人恰都唔識發火咩

大師住英國都咁得閒睇港股?

阿仙奴滿足唔到佢勝欲
都就快分手
佢本人話我知

Sead Kolasinac on Özil: "He also came through the academy at Schalke, went to Bremen, had a great World Cup & then went to Real Madrid."

Kolasinac on Özil: "From there he's come here. We've all followed his career, especially the boys from Gelsenkirchen, where he was born."

Kolasinac: "I spoke to our old coach, Norbert Elgert. He informed me about Mesut & said that he will welcome me really well here." #afc

點解阿狗永遠拖到最尾先同球員傾續約

All interested clubs have been informed by Arsenal officials that Alexis is not for sale (✍🏻:@ChrisWheatley_)

Arsenal's stance could change IF the player forces a move and hands in a transfer request (✍🏻:@ChrisWheatley_)

*Not a reliable source

星期日啲人就出曬去冇人講野

雲爺爺宅心仁厚

佢都唔reliable

成班mk 利申真毒

基佬走唔係問題 但唔好諗住是鳩但買個九流前鋒就當一換一囉 至少要打到正選

mbappe就最好
拿卡其實我覺得一般

真毒here

一支公去食KFC

佢好似冇乜獨家爆炸了咋喎
只不過佢可以捉到好多阿狗球員做訪問

真的毒

一個人去睇戲

6日子老婆係唔係真係有左

應該唔係 我次次都有戴

最弊短鳩力冇帶啦

一個人食放題

雲加sp黎

但感覺佢吹大左 普巴成材先一億 佢踢大半季好波又一億

比比

卡路士偉拿廢左好多 係咁斷波

越左

其實係一定唔值，但依家買人既價就係咁

前鋒又唔同既

包比都吹大左？
歐聯同對英撚都舞到人地訓係到喎

有無人睇 C Vela

迷雲五虎 各自痛苦

撚到STONES 成隻狗咁

C朗+哥利斯馬

差個nani 就齊曬三代c朗

對住曼城後防
其實成隊摩納哥都玩弄到啦
講天份其實我不嬲覺得去咗曼城果個 bernando silva 最高
同埋 mbappe hold 唔到波唔知啱唔啱阿狗踢

Nani好似有出？

小豆d搶點

mbappe都叫起動快 至少可以帶生前線

新禾仔

卡路士韋拿勁左

傳中傳得令

不嬲都嬲

勁 仆街 睇到小豆個球…

18歲有呢個水平

包皮唔係揀左蝗啦咩，
做咩仲J緊？

abc source牙

18 歲咁係好勁
但係真係好搏囉
如果唔啱踢／傷隨時變水貨
同埋我覺得摩納哥個攻擊體制幫佢唔少
除咗佢之外其他個個睇落去都變世界級

all in or nothing

40m夾隻Lucas俾拖連奴換belotti啦

你再係咁燈我好擔心佢有生命危險

雲加認真睇進攻球員都唔會點死
今鋪仲要肯all-in

當然
如果 bid 到嘅話完全顯示到雲加終於肯搏一舖大
留到燒山機會都大啲

belotti既話基佬走硬同樣作用
意大利仔有保留

如果雲加咁嘅性格都很用 100M 我唯有信老嘢啦

d錢又唔係自己 使同雲加慳

belotti 入球率真係好驚人
身體質素好可能啱英超多啲
不過佢踢法似舒夫真高會唔會嚟到變膠刀

意大利仔
衝擊力係好強
但1億

Belotti好似勤力前鋒黎
應該唔會差得去邊掛

18歲咁定
歐聯入7球

如果賣自烏就買belotti 啦
點都要有個頭槌得嘅前鋒

全能前鋒
係驚佢技術粗

鳩乙蛇like this

bojan 17 歲果陣都破美斯記錄入十幾粒
我知冇歐聯難啲但係如果係用到 100M 我希望係而家已經世界級嘅

賣glo既話，我呼籲全體迷基黨一齊反雲

基佬自己想走

姐係黑碧咁

出面傳獌用200m+迪基亞換牙朗，雖然牙朗係球王級，但依家呢個市場，100M已經唔會買到世界級

你睇下碧福特呢d有潛質龍都30m, 前鋒一向貴幾倍

講真法國國家隊正選前鋒都冇正選
想走都正常

買到正選前鋒又唔肯做後備就理撚得你啦

有埋把握力既黑b都唔係講笑

咁佢射門好又跑得已經好好用
如果燒山仲留

the sun

今季唔係冇表現，但雲加依家真係當佢plan B

黎緊世界盃一定要爭，基沙文冇傷就一定出，另一個前鋒位幾條友爭

grizemann release clause 都係 80M 炸
牙朗世界第二人呀

獌買普巴都100m, 牙朗要回家既話應該會大過呢個數

牙朗目前全世界把握力最高
頭鎚all-time best g梅拿都唔夠做

轉會一向要兩樣野，球會同意+球員同意，阿狗呢刻就算出80m, 都唔會簽到基沙文

摩納哥禁住阿狗黎搶都冇辦法，鍠比得起錢買

分分鐘依家買laxxxxxx都要60m up, 100m想買個配成世界級，應該冇乜可能

邊隊買到牙朗即刻變爭標大熱
一季肯定 30 粒至少

我唔係話牙朗唔值呢個價，係想講100m想買到個現成世界級前鋒（即係哨牙蘇果d），幾乎冇乜可能，出得起人地都未必會放

lacazette 係最 realistic 嘅 choice
連續三季都穩定 20-30 粒
而家呢刻未必差過 mbappe
當然 mbappe 潛力同埋將來轉售價高幾倍
不過 mbappe 都講明想贏歐聯
阿狗冇希望架啦

兩邊鳩斬比牙朗頂就ok la, 佢d彈跳力咁勁，空中停留時間咁撚長

仲有個pogba長傳俾佢跑

連伊巴呢個歲數去英超都入咁多粒
牙朗實發咗癲咁入

不過牙朗黎阿狗既話就仆街喇，d人都唔識斬波

如果黑b有埋把握力，我廠可以輕鬆5冠王
英撚重奪世界杯歐國杯了

不過我諗牙朗最後都係留係皇馬
跳下草裙舞姐
皇馬都買唔到人頂佢
就算 hazard 都有排先得啦

基佬仲勁啦

牙朗嚟實留到燒
歐洲助攻王再現

好難會有人頂到牙朗，全能到仆街，要頭鎚有頭鎚，要腳法有腳法，要死球有死球

佢唔玩頂波仲有大把嘢玩

山神換啦

Ozil依家唔助攻，轉玩入波，要牙朗assist返佢轉頭

騰空一定係牙朗勁d

山狗有牙朗級數就唔洗比疤狗賣啦

矮人山

山狗唔夠高

牙朗個頭真係無敵 一無態就屈頭

加多一億五千萬
show hand

再加埋彈跳力

到鍠肯放人果時，文迪斯實開天殺價 阿狗邊比得起人工

牙朗去曼poba會唔會咸死

佢跳得真係好撚高，係空中時間又耐，根本冇乜人夠佢頂

講咗咁多年美欺牙朗
結果之前果啲咩 bale neymar hazard 冇個近佢哋 level

牙朗回家，你條撚屌都未找數出文

信牙朗走果d係白痴

如果我哋 sponsor 係 Nike嘅可以叫 Nike 幫手俾轉會費

點解人哋回家就係 pogba 牙朗呢啲
我哋就得 flamini
連 cesc song vela 呢啲最後都冇返到

Sol Campbell 列文 亨利都返過啦

皇馬有兩個頭槌王 牙朗同拉莫斯

唔記得亨利添
不過呢三個返嚟都係救火

我成日覺得
後者果堆係有料到果個level
一早取代左佢地
美欺牙朗根本怪物級
好少人講牙朗個劃時代性
cut-inside winger得黎又咁頂得進攻技術又咁全能
歷史性轉型表表者

c ron
ramos
bale
varane
pepe
+
modric
kroos set-piece
痴線

天資+努唔努力問題，牙朗點都有足球天份，加上佢真係好努力操

少傷病

個入球率呃唔到人
兩個極端
牙朗就究極全面 + 身體質素完美, 近年轉型做最後一腳射手入波入到癲咗
美斯就將啲 touch 變速過人 同埋 finishing 全部 99 咗
結果兩個都係怪物

鍠應有呢d質素啦，咁先叫歐洲豪門

鍠疤呢啲歷史上嘅神殿
其實拜仁早幾年追到差唔多 level 已經好撚勁
再之前費格遜年代嘅獌都爭啲入到果個 tier

加拿斯：熱刺未夠成熟爭歐聯

熱刺去季成為英超「二哥」，來季再挑戰歐聯，目標是走得更遠，不過曾效力過這支倫敦勁旅的加拿斯則指出他們陣容欠經驗，故他們在該戰線的成績難有突破。

加拿斯評價熱刺的陣容時，直指他們球員太年輕，故未有足夠經驗應付歐聯，也是去季小組出局的主因：「去季他們的表現的確不太好看，熱刺的陣容在歐聯賽事來說太年輕了，在對利華古遜及摩納哥的兩仗中反映他們需要更多經驗。歐聯與英超不同，你要更多經驗，需要踢得更聰明及專注。」

熱刺的陣容之年輕冠絕英超，去季平均年齡僅為25.7歲，或者要挑戰歐聯，領隊普捷天奴要在球員場上應變上多下功夫。

佢地係勁,但成個觀感唔好睇LO
你地睇下以前費高施丹個班就算唔入波你都可以睇到入哂神
誇D講句成場波90分鐘加補時唔會有D咩悶場

而家入球率係勁,但除左睇佢地入波之外好似無咩其他大鬥法個D睇了

車路士名宿
阿仙奴名宿
熱刺名宿

佩雷斯恨轉會西維爾

【體育】去年夏天加盟後被投閒置散，阿仙奴前鋒盧卡斯佩雷斯就算正在放假，也向西維爾送秋波，更明言不想再做後備。

盧卡斯佩雷斯（Lucas Perez）今季在阿仙奴只屬二線陣容，加上受傷患纏身，整季只曾2次正選出戰英超，連同9次後備入替，只入1球。為了有穩定上陣時間，這名28歲西班牙前鋒力爭他投。

其經理人早前坦承西維爾和拉科魯尼亞2支西甲球隊都有意羅致，而正在西班牙度假的盧卡斯佩雷斯也表示：「誰不想加盟西維爾？我正在放假，沒有和其他人接觸，我不知道，但不想下季也和今季一樣。」

雖然盧卡斯佩雷斯仍大讚阿仙奴領隊雲加和教練團都對他很好，但畢竟球員需要的是落踢搏殺，他表示：「下年是世界盃年，我只想踢球，要是可以入選西班牙國家隊，是最好的結果。」

圖片來源 : ©AFP

美斯果啲過人好撚癲喎
以前冇咁 deep lying 體力好啲果陣下下爆一個扭 N 個好似睇足球小將咁真係睇到嘩嘩聲
阿狗以前對疤狗真係佢一攞到波就算係中圈我都已經覺得好驚

2-2

同意，美斯真係睇到嘩嘩聲

但作客阿狗都係輸左

小學雞

六冠疤係我睇波以黎第一隊覺得一有波上腳就有機會入波既隊
好恐怖真係

啲對手多數都係波皮都掂唔到

拿比勁到

個隊疤應該夠打今年鍠

當年法甲大肉腸勁到仆街既干度比亞
炒哂車

果時疤狗全盛啦，由疤到西班牙國家隊都係猜到對手暈陀陀

依家阿狗人腳唔會比嬴巴塞果隊差，甚至更好，唔明點解果時阿狗嬴到疤狗，但依家根本冇嬴既機會

64波啦

因為以前唔係踢二人足球

拿比又入

拿比goal

拿比執雞🐔

貢就去左拜仁

燒山打大賽冇表現
歐聯成日都英人入波

疤唔係火山爆發嘅話衛冕都唔奇

唔好玩啦今年鍠邊到係對手
果時既疤我諗唔到有咩對手
因為你根本連波都掂唔到

之前去安聯都和到啦
好多野都係心態問題 失一球可以前中後場發顛勁急燥

英人好似成日喺重要關頭入波
Gibbs 主場追和熱狗
黑B主場反吸李城

德u21同西班牙一樣超班

TRANSFER CENTRE: Pierre-Emerick Aubameyang reportedly wants to join Liverpool. More here: skysports.tv/sytckt

國米

得防反有機會

前場果種快
買到升級好多啦又有頭鎚

應該唔會買到嘅

個A.SILVA A米應該冇入錯貨

想要mbappe>auba=belotti>laca

但最後應該連laca都冇

冇歐聯真係好大影響

有r聯老野未必咁進取

但結果都係一樣
而家淨係簽左一個

Free transfer

抵啦，同香港一撚樣，靠食老本，到老本冇得食果時就仆哂街

猁又Salah又Aubameyang 雙曼同軌又無限金錢mode 點夠抽牙

進?邊撚度進呀?屌你老母

利買左Salah姐
軌已經唔係無限金錢了

一早講左同香港一樣 跌又跌唔死

比d時間老野拉

卡叔可否不要老

其實轟買人都唔算好高價，d人人工其實都唔係話特別好高

只可以話佢地肯洗錢買人，對比起鏝同獌，轟已經算洗得理性

冇錢就係咁 有時唔係邊個教問題 好似山狗就成日屌隊友

等左3年又3年,20年都左頭喇老細

軌bid個Sandro都成5 60m 你叫爺爺拎60m出黎丫

又可以準備下一份新約比爺爺 經過Fa cup冠軍大家又寬恕左佢

近幾季轟開始量入為出

有冇歐聯踢都係藉口，贖金同人工先係第一位

都唔爭在一兩個月
禾反雲表示刀唔g典

爺爺用100m bid Mbappe嗰時你未出世牙?

一個hazard已經抵哂

好羨慕佢地賣人賣到咁高價

一個比高域都放到10m
我地一代門神保方接班人加埋ooo都過唔到10m

真係高價賣走果d係比中超買姐 果到幾個加埋都億幾啦

呢次卡叔呃沙卡要用右腳射,沙卡即刻呆左

佢賣比英超

仲有犬衝電欺,賣比PSG 50m?

100m都買唔到

150m la diu
ng bug then
50m laca
50m lemar
40m seri
ho want lemar

唔好計廢龍CCC,
以前絕對主力亨利法比雲佩斯都賣咁撚平就知雲加咩料啦，咪on9囉，
唔係門票賺得多?
雲加神早收皮啦

亨利幾多歲呀，法比自己貼埋錢，雲佩斯一年約，依堆點賣高價

mbappe唔會黎啦
Lemar應該唔洗50m
Seri 33m ok,不過唔覺阿狗買到
Laca應該要50m,比里昂禁住黎搶

真
但係雲加成日比啲球員 run 到得一年約

依個係問題，但係依三個個價肯定唔係咩‘咁撚平’

Salah 都 45M
Douglas costa 好似 40-50M 過蛆

最on9既係emirates係唔可以擴建

人地賣人叫價叫得高 阿狗永遠俾人壓極都肯賣

雲狗果陣一年約 25M 算高
不過賣死敵

run 到得一年約係想慳人工

加埋個年紀同傷病紀錄其實幾多

十年前賣亨利 二千幾萬算係咁啦果陣

好似成29歲，當依家個價咩

阿狗近年根本做唔到星賣大錢
上一個已經係 RVP

買到麥巴比未

Wenger: we dont buy stars, we make them

山狗

A山冇正選

下一堆 = 一年約山狗 ox ccc

山講真唔係打過中間都唔咁勁
雲加又然

2001年，
Zidane 去 皇馬，
Nedved 去祖記，
身價到宜家2017年都係頭50位，
佢地當時都係29歲左右，

亨利2007年走又係29歲左右

[url]wiki/List_of_most_expensive_association_football_transfers[/url]

Mane Aubameyang salah vs chambers

SAM
講真好強破壞力
攻中catino

Mane Aubameyang salah
Coutino
can keita
milner vdj matip clyne
joe hart

有小小傷

vdj邊個阿

J得仲癲過班猁

宜家先見到愛鳩力個鋪

山齊助攻

山狗單刀唔入

ozil歐聯果下真係好癲其實

又玩重組句子

幾靚
有無人買過

縮骨遮雙重意義

我驚下年都未送到

Yousef Teclab‏ @yousef738

Arsenal's Takuma Asano (remember him?) denied a work permit again, say BILD. Likely to be on loan at Stuttgart again for next season.

踢德甲

有permit雲加都唔會用

無限外借生涯

有新J news未呀

利都好似搞掂 salah了

有permit會借俾英格蘭d隊囉
以前雲加講過下

都唔G買佢做咩

買黎借俾人用

笑左

公廁亮 朴主永
死老野 唔係用咪撚買啦

TRANSFER CENTRE - Sky sources: Cristiano Ronaldo interested in possibility of returning to Man Utd this summer. skysports.tv/fzOgCB

又濕撚哂

Marca reporting Mbappe has told Monaco he wishes to leave and play for Real. (They would say that, mind.)

come ars la diu

稱霸德甲,震懾世杯,再君臨英超

買幻幻有咩問題

永無上位機會

400M

賣c7 d錢 變左400m 未洗哂

屌你老母倫敦又出事
大愛撚屌你老母

我地有200億

其實小豆有冇得諗 覺得佢好撚勁好耐

後備殺手
仲買獌狗d人

黑b呢

好正

有黑b仲唔夠牙？
之前又乜春屎波0 伊雲斯
仲整隻小狗 不了

變獌狗二隊

尋晚2場洲際盃瘋狂VR睇回帶，d波入完慶祝完跟住話no goal都咪話唔搞笑

好撚on9

黑B真係買黎專殺獌狗

成班保安係到搞事

頭場幾撚京開唔到半大
正仆街

成日收埋私食

新阿留名

早晨各位奴工

巧sad 今日遲到了

雅麗居岩你住

射波啦仲返

典解牙

睇巴士見診所無人等又入去射波了

環境好牙

=,= 咪引禾啦吊.....

射啦，你連續返咗四日工喇

今日又落雨攪到人無咩動力, 不如返去打CSGO好過啦

仲有rainbow six

其實小狗係幾啱用既
禁區殺手 又hold到下波

禾想買10 年左右樓齡既....

邊度來牙

咪個到囉 中層
間隔好 無發水

天日打吾打csgo牙？

距離地鐵貢遠，不了

法明尼好撚失禮你呀.屌你老味.

巧難玩 成日無啦啦死

switch 用家
有無人買左地底探險
好矛玩？

應該打牙

廢青

禾巧想射波

打碌撚

禾返左工了

Ryo蛇有矛csgo? 天日射波一齊打

你返工d野一個鐘做哂啦

有 但我射波 無eason 公司e生

射一日都要假紙咁不近人情架

我只要唔係連續射兩日就唔洗假紙，不過做左半年都淨係射左一次波

Diu ar 貢好

唔返講聲就得
唔需要請假醫生紙

未做過一份工貢好

食屎啦你

公司部電腦

收嗲啦

打陣PAYDAY先
打住等D撚樣上黎買野

路狗工作內容=向女上司交貨

heiba唔係自己就係老細咩

你工作內容=俾學生笑禿頭

暑假了
都唔知下個學期有無得俾人笑

下我當自己打工架咋

賣撚左佢啦，死蘿蔔頭

轉做ACO

當

U TOO

reject jor offer
唔好提了 俾女友屌

豬達太on9，黑b間中on9但有入波，小豆係阿仙奴缺少既機會主義者

典解俾佢屌

因為我而家呢度今日唔知聽日事 做一個學期就擔心下一個學期無得撈
佢又唔係狂屌既 係久唔久醒起講兩句囉 算好忍得架啦

八婆黎
自己已經好大壓力 仲要比你話 賤女人！

咁轉aco 唔是穩定d 仲好咩
又唔洗佢養，屌乜柒呀

山狗傷咗照踢？

就系唔俾佢養先屌

仲好爆得喎

佢就係想我穩定d囉
佢已經好好了 無嫌棄我矮柒毒窮

你估我是你咩

琴晚有得睇replay重判 好似睇緊nba咁

你今年幾歲？

想做乜咪做乜，洗乜理佢
你得3條毛佢都忍到應該是好女仔來了

禾12碎

Oscar 比支那狗打
這就是中國

個個似你高富帥咩

5歲

吊你老母

yes
希望完成到佢心願30歲前結婚

y牙

加油

禾米4暗倉毒撚來

騎牛搵馬

【明報專訊】牽一髮動全身，C朗拿度的離隊風波，或造成連鎖效應影響多宗轉會。據西班牙《阿斯報》報道，一旦C朗離隊屬實，皇家馬德里就會立即「叫停」曼聯頭號目標艾華路莫拉達的轉會，以及加緊羅致摩納哥的「新亨利」基利安麥巴比。

麥巴比或成皇馬新目標

而C朗的「下一站」，除了留隊，重返曾效力6季的「成名地」曼聯相信是他首選。雖然C朗曾在皇馬與現任紅魔領隊摩連奴鬧翻，但他不止一次在公開場合表達自己仍然熱愛這間球會和球迷，加上曼聯來季7號球衣仍然懸空，難怪不少紅魔迷已開始期待C朗重披曼聯球衣。

不過，西班牙另一份報章《馬卡報》則指，若皇馬將C朗掛牌求售，將會索價高達2億歐元（約17.4億港元）的轉會費，或令不少球會卻步。英國《每日郵報》就指，歐聯決賽前，C朗經理人文迪斯就曾與巴黎聖日耳門的主席會面，未知是否與轉會事宜有關。

希望牙朗快D 留隊, 佩雷斯快D 幫牙朗俾錢啦

華加c45分鐘果球巧似無offside,睇完照吹
有回帶睇d假波分分鐘仲勁過之前

你得5碎 你老母一定好後生 吾吊你老母吊冰個

琴晚pepe入完冇即時重播 要等判左吾入過多1-2攻勢先有重播

5歲已經無頭髮

甘算唔算殘障

呢種冇政府補貼

智利果球個旁證仲要無舉旗，跟住成班保安睇帶，吹同唔吹已經係control room果幾件茂李話事
只要放條針入control room,你就可以話事了

醫生話6歲先開始生頭髮

即係你捱唔到6歲

我同蠟筆小新一樣永遠5歲

生得兩條毛又停

墨西哥個場 幾好睇 墨西哥守角球得6人左右 其他等打反撃 以攻代守 壓得好前

小豆屈機到

墨西哥前面班人太矮，索性企係禁區外等反擊好過
尋晚提子班友睇落都唔太落力

小組出線冇意外係佢地兩隊

墨西哥頭段逼到荷西方迪係咁交失 牙朗閪面

BREAKING: @WestHamUtd are trying to sign @Arsenal striker Olivier Giroud - Sky sources. #SSNHQ

Arsenal striker Takuma Asano will remain at Stuttgart for the 2017/18 season after failing to get a UK work permit. [Bild] #afc

Giroud in the new Arsenal 3rd Kit - pictures courtesy of @TheKitmanUK #afc #arsenal

好型

IF Jack Wilshere leaves, who should be Arsenal's new No. 10?

呢隻色又ok 之前d相 桃紅

阿狗肯出桃紅色做主色既波衫一定有好多人狗衝，2014大阪櫻花果件，有年皇馬件作客

好多唔係fans都貪靚買

Dan Crowley

Lacazette is now on Dortmund's radar, according to a report in France (TF1).

屌你老母廢老連銀行櫃檯都唔撚識用就躝啦

即係會賣奧巴馬羊？

Laca -> 多
美羊 -> 阿

食物環境衞生署票控75歲朱婆婆賣一蚊紙皮，被各界炮轟不近人情！東區裁判法院將於本周三(21日)審理朱婆婆的案件，最新消息是食環署正重新審視個案，正徵詢法律意見，不排除撤銷檢控。東網獲得消息稱，政府將於今午宣布，撤銷對朱婆婆的檢控。

渣ga

最撚仆街就係d衛生督察，地鐵站出口成撚日有人擺檔又唔撚捉，西灣河太安樓門口成日有堆走鬼檔又唔捉，走去捉清潔工倒水同阿婆賣1蚊紙皮

是唔是有人罩牙

低賤黎講食環狗穩佔政府入面頭三

唔知有冇人罩啦，呢d有哂天文台既，食環部署下放下蛇都唔會拉唔到人啦，但佢去放蛇捉阿婆賣1蚊紙皮

仲有d亂拋垃圾亂扔煙頭果堆仆街又唔拉，某d地區特別多老鼠甲由又唔搞，搞到香港d街愈黎愈污joe

一向都欺善怕惡，
之前VS個南亞佬最後咪死左

所有職業入面都排頭三啦

Vlad Dragomir

欺善怕惡

who

羅馬尼亞幼幼
踢緊阿狗u18

ching訓

poland mk

唔係話奧巴馬去利咩

玩完PAYDAY2又差唔多時間走人

成2點啦
出去食個飯>3點
渣車返歸順路去收埋D票都4,5點啦

奥巴去利嘅話，利個反擊好屈機

想睇跑狗+dum春，可以入場睇港超東方，麥基一樣做到同樣既野

吾想知

奧斯卡

幾時簽人牙

冇壓力但好悶既人生

東方就算吧啦 寧願傑志踢亞冠

有幾悶

犯東方者，雖難必誅

東方下年仆硬街啦，羅拔圖同gio都放走左，唔通用吳中超踢清道夫咩？

人地得閒就同d ex 傾下計，有幾悶

屌佢老母正話落街踩屎仲要勁撚大督

兩位青好嚮往

Italy fans throw fake money at Donnarumma after he rejected a contract with Milan.

有無片?

懷疑係蛆粉所為

昨晚放狗屙左督大大督，咁啱又無報紙喺手，唔會咁唔好彩掛

簽到巴比未牙=_=

咁搞就算之後實力做到歷史上最強龍都無用
意大利球迷唔會承認佢

夠薑就扔真錢

真過街老鼠

鍠咪扔真錢lor

真係比佢過左蝗有好表現，
到時班意撚都係要含撚含佢踢國家隊

無機架啦

牙朗走, 更加要簽佢頂啦

pogba

你老鼠, 點解炒貴刁會係辣架

…

有野就講啦

Petr Cech made more saves (114) in the Premier League last season than any other top-6 goalkeeper.

間諜
但都係救唔到12碼

意迷質素
又唔見阿迷咁樣對山狗

ha jor

呢幾年隊隊攻擊力上升

波霸

禾係會展港灣餐廳食LUNCH, 叫佐個炒貴刁
點知辣既, 甘禾唔食得辣丫嘛, 叫佢換過一碟唔辣既, 個侍仔唔肯,仲話傳統炒貴刁係辣, 最後成碟無食, 擺係枱面

....

炒貴刁要加辣jam炒

Ching巧型

今晚終於有達哥

甘禾唔食得辣丫嘛

渣ga

加滾水食

譚仔十小刀辣到噴火

今日禾同班同學仔去睇普巴哥哥

清讀特殊學校?

一無j news就推得慢左巧多

依兩日冇哂j news
老野續左約唔洗做牙？

個細路騎落普巴到

Sorry囉

依度得拿域是讀特殊學校

你係左邊著黑色衫嗰個細路咋

騎住10億港紙

畜力五萬一個月挖羅拔圖
支資勢力

識玩

有得係同學面前威

同學仔教禾同佢講Nigga 佢即刻放低左禾

dum牙 佢個身巧臭

留名等睇留班王發癲吊柒你班仆街

🏆 FA Cup Winners 🏆‏ @tomgunner14 6m6 minutes ago
More
Arsenal have been informed that Asano still does not qualify for a work permit, having not played enough games over the past 2 years. [bild]

點解阿狗成日有d咁既野

曼迷d精味牙?

買佢返黎都唔係用架啦

宣傳大使

想開拓日本市場，其實應該係買返去用，而唔係買返去外借，宮市亮同淺野咁樣搞法，只會令到d日本仔唔鐘意阿狗，唔會令到佢地支持阿狗喎

Trump's son was spotted wearing Arsenal gear again yesterday. He's chosen the right club to support.

又話有d咩天才條例可以攞fast pass, 天左去邊

就係因為佢唔係天才嘛

好似話要係係歐洲其他聯賽證明左實力既先會申請到

咁淺野係史德加又唔係特別標青

FIFA 獌聯真係好屈 用黎打SEASON 屈遠射屈速度屈身型

香川/Son 個D都踢左幾季

咁又唔同 一個踢多仔一個踢利華喎

Son同Kagawa係國家隊一定出夠場啦，洗乜用天材條款

老婆好似有左
個小朋友叫咩名好

貴姓？

李

李雲加

男叫李加斯
女叫李佩斯

李入雲

李迷雲
英文名：micwan

發現隔離主要都係jerb同Gasol鳩Up，
點解唔過來嘅

冇ac

究竟咩人先可以冇ac

Gasol 巧似有系到9up過

高汁低汁

連鼻祖但撚屌都喺度…比人block埋

Takuma Asano will stay on loan at Stuttgart next season as he hasn't played enough games to qualify for a work permit in the UK. (@BILD)

Arsenal could've recalled Asano early if he played less than 25 games, Stuttgart failed to get promoted or he was issued a work permit.

The 22-year-old scored five goals and assisted four within the 27 appearances he made in all competitions for Stuttgart last season.

唔識路

想問下樣子兄同c馬超有冇過埋來，
好似冇見過佢地

家嫂唔係話呢度d 人吹水多，留係個面集中討論咁上下咩

我地呢邊一定係低汁啦
全部都反雲咁滯

Arsenal have appointed Darren Burgess as head of high performance. He'll oversee psychology, medical & performance analysis. (@PAFC)

巧多智障迷雲

但問題係果邊跟本想揾個人討論都難，
我見都係啲新聞貼完冇人回

你指a字第一號迷雲？

冇ac 同埋呢邊一半時間傾女 癈過其他球迷po

Giroud for Arsenal:

12/13 - 17 goals
13/14 - 20 goals
14/15 - 20 goals
15/16 - 24 goals
16/17 - 17 goals

Total: 98

Money's worth.

以前同宜家貼news 一向無咩人回

仲有傾樓傾車

又落狗屎=_=

其實post有咩意義
球迷都有分勁廢

Raiola says Donnarumma refused to sign Milan deal because he'd been threatened. No deal in place for him to join Real Madrid, Juve, MUFC etc

想問利物浦街巴打有無過黎？

jerb應該真係冇AC，
佢一向都古古怪怪

屌你老屎一出街做野就落狗屎

Me too

名我就唔開啦, 冇囡個D 好好檢討下

迷雲五苦

岩岩訓醒

JERB 上次係咪話唔LIKE 連囝咁樣開LIHK, 所以唔過

阿joe

下個po到邊個唔係我地既人

又迷雲又迷袓，
究竟平時生活點過

我唔記得係咪咁講, 希望有CHING記得

搵其他人開

不連任